King of Fighters你最愛用邊三個?

BLUE MARY 擒拿飛腳
KING 腿腿腿腿腿
MATURE 指甲刮人

金髮三人組

金家藩
路加爾
大蛇

侏儒paco
鐵球肥佬
k

k k2000 kula
kkk

神金丸

k9999
金家藩
K'

maxima 大門 龍二

不知火舞
神樂千鶴
麻宮雅典娜

紅丸
八神
terry／戴藍色軍帽將人拋上天再撻落地搏多hit果條友

Robert
Vanessa
Ramon

98: 八神大門yuri
02: 八神紅丸金
02 um: 八神草薙k

坂崎爸爸
Vanessa
TERRY

竟然冇人提Clark?
明明以前睇人打,十個有八個都係用佢

紅丸, 瘋狂七枷社, 夏爾米, 雅典娜

98: 八神、板崎老豆、vice（睇情況會換大門五郎）
20: Ralf、金家潘、八神（有時會金換Clark ）

利申：真心廢柴一個

Leona
kim
chris

上面”戴藍色軍帽將人拋上天再撻落地搏多hit果條友”咪係

你真盲定假盲

不知火舞
B Jenet
Lien Nevile

Lien 同Duke同maximum impact 個系列一樣永不超生，無再出現係其他系列

最愛用其實有好多個
但最撚憎人用，一定係02 蔡寶奇同棍佬BILLY
煩到仆街

金家藩
蔡寶奇
陳國漢

唧唧唧唧唧

98: 三神器隊
02: may lee 八神 ramon

講起maximum impact
A個笑龍好正
但一樣冇再出現過

故事爛尾，想睇班人打完jivatama 班人去第二個星球打addes話事人
可惜大爆死，無下集，頂

我覺得Maximum impact 啲女仲正過KOF 14
不知火舞唔講，Lien
金髮復仇傲嬌女，好想屌